求econ神人解答

有兩條關於長短期unemployment 既問題想問
Tg please😢😢😢😢
charm7object

下年加油

短期 自己跳樓
長期 全家跳樓
完。

Sry year 1